<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LitterMeUp</string>
    <string name="hint_username">Gebruikersnaam</string>
    <string name="hint_email">Email</string>
    <string name="hint_password">Wachtwoord</string>
    <string name="txt_register">Aanmelden</string>
    <string name="txt_login">Inloggen</string>
    <string name="app_welcome">Welkom</string>
    <string name="app_welcomeBack">Welkom terug</string>
    <string name="app_sub_welcome">Laten we starten met het maken van een profiel</string>
    <string name="app_sub_welcomeBack">Blijf je inzetten voor een betere wereld</string>
    <string name="app_question_register">Geen account?</string>
    <string name="app_question_login">Wel een account?</string>
    <string name="subTitle_home_username">Hi gebruikersnaam</string>
    <string name="subTitle_home">Welkom terug</string>
    <string name="title_littercash">LitterCash</string>
    <string name="placeholder_pointsToCash">€ LitterMoney</string>
    <string name="placeholder_location">Locatie</string>
    <string name="placeholder_category">Categorie</string>
    <string name="placeholder_pointsGained">X punten</string>
    <string name="subTitle_history">Geschiedenis</string>
    <string name="placeholder_contributions">X bijdrage(n)</string>
    <string name="placeholder_contributionsInDays">X dagen</string>
    <string name="placeholder_contributionInHours">X uren</string>
    <string name="subTitle_dashboard">Bekijk waar je kan helpen.</string>
    <string name="subTitle_camera">Begin met het melden van afval op straat</string>
    <string name="subTitle_openCamera">Open camera</string>
    <string name="small_trash">Kleine vuil</string>
    <string name="big_trash">Grote vuil</string>
    <string name="subTitle_maps">Red de wereld, begin lokaal</string>
    <string name="title_profile">Profiel</string>
    <string name="subTitle_profile">Basisinstellingen</string>
    <string name="placeholder_username">Gebruikersnaam</string>
    <string name="placeholder_points">LitterPoints</string>
    <string name="placeholder_level">Level</string>
    <string name="subTitle_friends">Vrienden</string>
    <string name="subTitle_friends_more">meer vrienden</string>
    <string name="subTitle_shop">Winkel</string>
    <string name="title_settings">Instellingen</string>
    <string name="subTitle_settings">Geavanceerde instellingen</string>
    <string name="subTitle_preferences">Voorkeuren</string>
    <string name="title_languages">Talen</string>
    <string name="placeholder_language">Taal</string>
    <string name="title_achievements">Prestaties</string>
    <string name="title_nightmode">Dark mode</string>
    <string name="subTitle_app">App</string>
    <string name="title_feedback">Geef feedback over de app</string>
    <string name="title_terms">Voorwaarden</string>
    <string name="title_privacy">Privacy</string>
    <string name="btn_logout">Uitloggen</string>
    <string name="txt_userPosted">TrashSlayer420 heeft gepost.</string>
    <string name="btn_seePost">Bekijk post</string>
    <string name="title_newPost">Nieuwe post</string>
    <string name="subTitle_newPost">Plaats uw bevindingen</string>
    <string name="post_title">Titel</string>
    <string name="post_description">Beschrijving</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigatie</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Sluit navigatie</string>
    <string name="title_terms_conditions">Modalités et conditions</string>
    <string name="terms_part1">"Deze algemene voorwaarden (\"Overeenkomst\") bevatten de algemene voorwaarden voor uw gebruik van de mobiele applicatie \"LitterMeUp\" (\"Mobiele Applicatie\" of \"Dienst\") en alle bijbehorende producten en diensten (gezamenlijk \"Diensten\"). Deze Overeenkomst is wettelijk bindend tussen u (\"Gebruiker\", \"u\" of \"uw\") en deze ontwikkelaar van de Mobiele Applicatie (\"Operator\", \"wij\", \"ons\" of \"onze\"). Indien u deze overeenkomst aangaat namens een bedrijf of andere juridische entiteit, verklaart u dat u bevoegd bent een dergelijke entiteit aan deze overeenkomst te binden, in welk geval de termen \"Gebruiker\", \"u\" of \"uw\" naar die entiteit zullen verwijzen. Indien u niet over deze bevoegdheid beschikt, of indien u niet instemt met de voorwaarden van deze overeenkomst, dient u deze overeenkomst niet te aanvaarden en mag u de Mobiele Applicatie en Diensten niet openen en gebruiken. Door de toegang tot en het gebruik van de Mobiele Applicatie en Diensten erkent U dat U de voorwaarden van deze Overeenkomst heeft gelezen en begrepen en dat U ermee instemt daaraan gebonden te zijn. U erkent dat deze Overeenkomst een contract is tussen u en de Operator, ook al is zij elektronisch en niet fysiek door u ondertekend, en dat zij van toepassing is op uw gebruik van de Mobiele Applicatie en Diensten.  "</string>
    <string name="terms_part2_title">Accounts en lidmaatschap</string>
    <string name="terms_part2">"Indien u een account aanmaakt in de Mobiele Applicatie, bent u verantwoordelijk voor het handhaven van de veiligheid van uw account en bent u volledig verantwoordelijk voor alle activiteiten die onder de account plaatsvinden en alle andere handelingen die in verband daarmee worden verricht. Wij kunnen, maar zijn niet verplicht, nieuwe accounts te controleren en te beoordelen voordat U zich kunt aanmelden en gebruik kunt maken van de Diensten. Het verstrekken van valse contactgegevens van welke aard dan ook kan leiden tot de beëindiging van uw account. U dient ons onmiddellijk in kennis te stellen van ongeoorloofd gebruik van uw account of andere inbreuken op de beveiliging. Wij zijn niet aansprakelijk voor enig handelen of nalaten door u, inclusief enige schade als gevolg van dergelijk handelen of nalaten. Wij kunnen uw account (of een deel daarvan) opschorten, uitschakelen of verwijderen als wij vaststellen dat u een bepaling van deze overeenkomst hebt geschonden of dat uw gedrag of inhoud onze reputatie en goodwill zou kunnen schaden. Als wij uw account om bovenstaande redenen verwijderen, kunt u zich niet opnieuw registreren voor onze Diensten. We kunnen uw e-mailadres en internetprotocoladres blokkeren om verdere toegang tot onze diensten te voorkomen. "</string>
    <string name="terms_part3_title">Inhoud van de gebruiker</string>
    <string name="terms_part3">KPN is geen eigenaar van gegevens, informatie of materiaal (gezamenlijk \"Content\") die U tijdens het gebruik van de Dienst in de Mobiele Applicatie indient. U bent als enige verantwoordelijk voor de nauwkeurigheid, kwaliteit, integriteit, wettigheid, betrouwbaarheid, geschiktheid en intellectuele eigendom of gebruiksrecht van alle ingediende Content. Wij kunnen, zonder daartoe verplicht te zijn, de door U ingediende of met behulp van onze Diensten gecreëerde Content in de Mobiele Applicatie controleren en beoordelen. U verleent ons toestemming om de Content van uw gebruikersaccount te openen, te kopiëren, te distribueren, op te slaan, te verzenden, opnieuw te formatteren, weer te geven en uit te voeren, uitsluitend voor zover dit nodig is om de Diensten aan u te leveren. Zonder beperking van deze verklaringen of garanties hebben wij het recht, maar niet de verplichting, om naar eigen goeddunken Inhoud te weigeren of te verwijderen die naar onze redelijke mening in strijd is met ons beleid of op enigerlei wijze schadelijk of verwerpelijk is. Tenzij uitdrukkelijk door u toegestaan, verleent uw gebruik van de Mobiele Applicatie en Diensten ons niet de licentie om de door u gecreëerde of in uw gebruikersaccount opgeslagen Content te gebruiken, te reproduceren, aan te passen, te wijzigen, te publiceren of te distribueren voor commerciële, marketing- of andere soortgelijke doeleinden.</string>
    <string name="terms_part4_title">Backups</string>
    <string name="terms_part4">Wij zijn niet verantwoordelijk voor de Content die zich in de Mobiele Applicatie bevindt. Wij kunnen in geen geval aansprakelijk worden gesteld voor enig verlies van enige Content. Het is uitsluitend uw verantwoordelijkheid om een passende back-up van uw Content bij te houden. Niettegenstaande het voorgaande kunnen wij bij sommige gelegenheden en in bepaalde omstandigheden, zonder enige verplichting, sommige of alle gegevens van U herstellen die vanaf een bepaalde datum en tijd zijn verwijderd, wanneer wij voor onze eigen doeleinden een back-up van gegevens hebben gemaakt. Wij garanderen niet dat de gegevens die u nodig hebt, beschikbaar zullen zijn.</string>
    <string name="terms_part5_title">Links naar andere bronnen</string>
    <string name="terms_part5">Hoewel de Mobiele Applicatie en Diensten kunnen verwijzen naar andere bronnen (zoals websites, mobiele applicaties, etc.), impliceren wij, direct of indirect, geen goedkeuring, associatie, sponsoring, goedkeuring of verwantschap met enige gekoppelde bron, tenzij specifiek hierin vermeld. Wij zijn niet verantwoordelijk voor het onderzoeken of evalueren, en staan niet in voor het aanbod van bedrijven of personen of de inhoud van hun bronnen. Wij aanvaarden geen verantwoordelijkheid of aansprakelijkheid voor de handelingen, producten, diensten en inhoud van derden. U dient de juridische verklaringen en andere gebruiksvoorwaarden van elke bron waartoe U zich toegang verschaft via een link in de Mobiele Applicatie zorgvuldig te lezen. Het linken naar andere off-site bronnen geschiedt op eigen risico.</string>
    <string name="terms_part6_title">Verboden gebruikers</string>
    <string name="terms_part6">In aanvulling op andere voorwaarden zoals uiteengezet in de Overeenkomst, is het de Klant verboden de Mobiele Applicatie en Diensten of Inhoud te gebruiken: (a) voor enig onwettig doel; (b) om anderen te verzoeken onwettige handelingen te verrichten of daaraan deel te nemen; © om internationale, federale, provinciale of staatsverordeningen, regels, wetten of plaatselijke verordeningen te overtreden; (d) inbreuk te maken op onze intellectuele eigendomsrechten of de intellectuele eigendomsrechten van anderen; (e) intimidatie, misbruik, belediging, schade, laster, kleinering, intimidatie of discriminatie op basis van geslacht, seksuele geaardheid, religie, etniciteit, ras, leeftijd, nationale herkomst of handicap; (f) valse of misleidende informatie verstrekken; (g) virussen of enig ander type kwaadaardige code uploaden of overbrengen die op enige wijze de functionaliteit of werking van de Mobiele Applicatie en Diensten, producten en diensten van derden, of het internet aantasten; (h) voor spam, phish, pharm, pretext, spider, crawl of scrape; (i) voor enig obsceen of immoreel doel; of (j) om de beveiligingsfuncties van de Mobiele Applicatie en Diensten, producten en diensten van derden, of het Internet te verstoren of te omzeilen. Wij behouden ons het recht voor Uw gebruik van de Mobiele Applicatie en Diensten te beëindigen wegens schending van een van de verboden gebruiksvormen.</string>
    <string name="terms_part7_title">Intellectuele eigendomsrechten</string>
    <string name="terms_part7">\"Intellectuele-eigendomsrechten\" betekent alle huidige en toekomstige rechten die bij wet, gewoonterecht of billijkheid worden verleend in of met betrekking tot auteursrechten en naburige rechten, handelsmerken, ontwerpen, octrooien, uitvindingen, goodwill en het recht om een vordering wegens inbreuk in te stellen, rechten op uitvindingen, gebruiksrechten en alle andere intellectuele-eigendomsrechten, in elk geval geregistreerd of ongeregistreerd en met inbegrip van alle aanvragen en rechten om dergelijke rechten aan te vragen en toegekend te krijgen, rechten om voorrang te eisen van dergelijke rechten en alle soortgelijke of gelijkwaardige rechten of vormen van bescherming en alle andere resultaten van intellectuele activiteit die nu of in de toekomst overal ter wereld bestaan of zullen bestaan. Deze overeenkomst draagt geen intellectueel eigendom van de exploitant of derden aan u over, en alle rechten, titels en belangen in en op dergelijk eigendom blijven (tussen de partijen) uitsluitend bij de exploitant. Alle handelsmerken, dienstmerken, afbeeldingen en logo\'s die in verband met de Mobiele Applicatie en Diensten worden gebruikt, zijn handelsmerken of geregistreerde handelsmerken van de Operator of haar licentiegevers. Andere handelsmerken, dienstmerken, afbeeldingen en logo\'s gebruikt in verband met de Mobiele Applicatie en Diensten kunnen handelsmerken van andere derden zijn. Uw gebruik van de Mobiele Applicatie en Diensten verleent u geen recht of licentie om enig handelsmerk van de Operator of derden te reproduceren of anderszins te gebruiken.</string>
    <string name="terms_part8_title">Beperking van de aansprakelijkheid</string>
    <string name="terms_part8">Voor zover toegestaan door de toepasselijke wetgeving, zullen de exploitant, zijn aangesloten bedrijven, directeuren, functionarissen, werknemers, agenten, leveranciers of licentiegevers in geen geval aansprakelijk zijn jegens enige persoon voor enige indirecte, incidentele, speciale, punitieve, dekkende of gevolgschade (inclusief, zonder beperking, schade voor gederfde winst, inkomsten, verkoop, goodwill, gebruik van inhoud, impact op zaken, bedrijfsonderbreking, verlies van verwachte besparingen, verlies van zakelijke kansen), ongeacht de oorzaak, onder welke theorie van aansprakelijkheid, inclusief, zonder beperking, contract, onrechtmatige daad, garantie, schending van wettelijke verplichtingen, nalatigheid of anderszins, zelfs als de aansprakelijke partij is geadviseerd over de mogelijkheid van dergelijke schade of dergelijke schade had kunnen voorzien. Voor zover maximaal toegestaan door de toepasselijke wetgeving, is de totale aansprakelijkheid van de exploitant en zijn filialen, functionarissen, werknemers, agenten, leveranciers en licentiegevers met betrekking tot de diensten beperkt tot een bedrag dat niet hoger is dan één dollar of de bedragen die u daadwerkelijk contant aan de exploitant hebt betaald voor de periode van één maand voorafgaand aan de eerste gebeurtenis of gebeurtenis die aanleiding geeft tot een dergelijke aansprakelijkheid. De beperkingen en uitsluitingen zijn ook van toepassing als dit rechtsmiddel u niet volledig compenseert voor eventuele verliezen of niet aan zijn essentiële doel beantwoordt.</string>
    <string name="terms_part9_title">Vrijwaring</string>
    <string name="terms_part9">U gaat ermee akkoord de Operator en haar gelieerde ondernemingen, directeuren, functionarissen, werknemers, agenten, leveranciers en licentiegevers schadeloos te stellen en te vrijwaren van en tegen alle aansprakelijkheden, verliezen, schade of kosten, met inbegrip van redelijke honoraria van advocaten, in verband met of voortvloeiend uit beschuldigingen, claims, acties, geschillen of eisen van derden die tegen een van hen worden ingebracht als gevolg van of in verband met uw Inhoud, uw gebruik van de Mobiele Applicatie en Diensten of opzettelijk wangedrag van uw kant.</string>
    <string name="terms_part10_title">Scheidbaarheid</string>
    <string name="terms_part10">Alle rechten en beperkingen in deze Overeenkomst kunnen worden uitgeoefend en zijn alleen uitvoerbaar en bindend voor zover zij niet in strijd zijn met de toepasselijke wetgeving en zijn bedoeld om te worden beperkt voor zover nodig om deze Overeenkomst niet onwettig, ongeldig of niet-afdwingbaar te maken. Indien een bepaling of een deel van een bepaling van deze Overeenkomst door een bevoegde rechtbank onwettig, ongeldig of onuitvoerbaar wordt geacht, is het de bedoeling van de partijen dat de resterende bepalingen of delen daarvan hun overeenkomst vormen met betrekking tot het onderwerp daarvan, en blijven alle andere bepalingen of delen daarvan volledig van kracht.</string>
    <string name="terms_part11_title">Geschillenbeslechting</string>
    <string name="terms_part11">De vorming, interpretatie en uitvoering van deze Overeenkomst en alle geschillen die daaruit voortvloeien, worden beheerst door de materiële en procedurele wetten van België, zonder rekening te houden met de regels inzake conflicten of de keuze van de wet en, voor zover van toepassing, de wetten van België. De exclusieve jurisdictie en locatie voor acties met betrekking tot het onderwerp hiervan zijn de rechtbanken in België en u onderwerpt zich hierbij aan de persoonlijke jurisdictie van deze rechtbanken. U doet hierbij afstand van elk recht op een juryrechtspraak in enige procedure die voortvloeit uit of verband houdt met deze Overeenkomst. Het Verdrag der Verenigde Naties inzake internationale koopovereenkomsten betreffende roerende zaken is niet van toepassing op deze Overeenkomst.</string>
    <string name="terms_part12_title">Wijzigingen en amendementen</string>
    <string name="terms_part12">Wij behouden ons het recht voor deze Overeenkomst of de voorwaarden ervan met betrekking tot de Mobiele Applicatie en Diensten te allen tijde naar eigen goeddunken te wijzigen. Wanneer wij dit doen, zullen wij de bijgewerkte datum onderaan deze pagina aanpassen. Wij kunnen u naar eigen goeddunken ook op andere manieren op de hoogte stellen, zoals via de door u verstrekte contactgegevens.  Een bijgewerkte versie van deze Overeenkomst wordt onmiddellijk van kracht bij het plaatsen van de herziene Overeenkomst, tenzij anders aangegeven. Uw voortgezette gebruik van de Mobiele Applicatie en Diensten na de ingangsdatum van de herziene Overeenkomst (of een andere op dat moment gespecificeerde handeling) houdt in dat U instemt met deze wijzigingen.</string>
    <string name="terms_part13_title">Aanvaarding van deze voorwaarden</string>
    <string name="terms_part13">"U erkent dat u deze Overeenkomst heeft gelezen en akkoord gaat met alle voorwaarden ervan. Door toegang te verkrijgen tot en gebruik te maken van de Mobiele Applicatie en Diensten stemt U ermee in gebonden te zijn aan deze Overeenkomst. Indien u niet instemt met de voorwaarden van deze Overeenkomst bent u niet gerechtigd tot toegang tot of gebruik van de Mobiele Applicatie en Diensten. "</string>
    <string name="terms_part14_title">Contacteer ons</string>
    <string name="terms_part14">"Als u vragen, zorgen of klachten hebt over deze overeenkomst, raden wij u aan contact met ons op te nemen via onderstaande gegevens:  help@littermeup.com  Dit document is voor het laatst bijgewerkt op 27 december 2022. "</string>
    <string name="txt_postTitle">Placeholder</string>
</resources>