<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LitterMeUp</string>
    <string name="post_description">Description</string>
    <string name="hint_username">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="hint_email">Email</string>
    <string name="hint_password">Mot de passe</string>
    <string name="txt_register">Enregistrez</string>
    <string name="txt_login">Connexion</string>
    <string name="app_welcome">Bienvenue</string>
    <string name="app_welcomeBack">Bienvenue à nouveau</string>
    <string name="app_sub_welcome">Commençons par créer un profil</string>
    <string name="app_sub_welcomeBack">Continuer à sauver le monde</string>
    <string name="app_question_register">Vous n\'avez pas de compte ?</string>
    <string name="app_question_login">Vous avez déjà un compte ?</string>
    <string name="subTitle_home_username">Salut nom d\'utilisateur</string>
    <string name="subTitle_home">Bienvenue à nouveau</string>
    <string name="title_littercash">LitterCash</string>
    <string name="placeholder_pointsToCash">€ LitterMoney</string>
    <string name="placeholder_location">Localisation</string>
    <string name="placeholder_category">Catégorie</string>
    <string name="placeholder_pointsGained">X points</string>
    <string name="subTitle_history">Histoire</string>
    <string name="placeholder_contributions">X contribution(s)</string>
    <string name="placeholder_contributionsInDays">X jour(s)</string>
    <string name="placeholder_contributionInHours">X heure(s)</string>
    <string name="subTitle_dashboard">Découvrez où vous pouvez aider</string>
    <string name="subTitle_camera">Commencez à signaler les ordures dans la rue</string>
    <string name="subTitle_openCamera">Ouvrez la caméra</string>
    <string name="small_trash">Petites ordures</string>
    <string name="big_trash">Gros déchets</string>
    <string name="subTitle_maps">Sauvez le monde, en commençant localement</string>
    <string name="title_profile">Profil</string>
    <string name="subTitle_profile">Réglages de base</string>
    <string name="placeholder_username">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="placeholder_points">LitterPoints</string>
    <string name="placeholder_level">Level</string>
    <string name="subTitle_friends">Amis</string>
    <string name="subTitle_friends_more">plus d\'amis</string>
    <string name="subTitle_shop">Boutique</string>
    <string name="title_settings">Paramètres</string>
    <string name="subTitle_settings">Paramètres avancés</string>
    <string name="subTitle_preferences">Préférences</string>
    <string name="title_languages">Langues</string>
    <string name="placeholder_language">Langue</string>
    <string name="title_achievements">Accomplissements</string>
    <string name="title_nightmode">Dark mode</string>
    <string name="subTitle_app">App</string>
    <string name="title_feedback">Donnez votre avis sur l\'application</string>
    <string name="title_terms">Modalités et conditions</string>
    <string name="title_privacy">Confidentialité</string>
    <string name="btn_logout">Logout</string>
    <string name="txt_userPosted">TrashSlayer420 a posté.</string>
    <string name="btn_seePost">Voir l\'article</string>
    <string name="title_newPost">Nouveau poste</string>
    <string name="subTitle_newPost">Publiez vos découvertes</string>
    <string name="post_title">Titre</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Ouvrir la navigation</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fermer la navigation</string>
    <string name="title_terms_conditions">Modalités et conditions</string>
    <string name="terms_part1">Les présentes conditions générales (\" Accord \") définissent les conditions générales de votre utilisation de l\'application mobile \" LitterMeUp \" (\" Application mobile \" ou \" Service \") et de tous ses produits et services connexes (collectivement, \" Services \"). Le présent accord est juridiquement contraignant entre vous (\"Utilisateur\", \"vous\" ou \"votre\") et ce développeur d\'application mobile (\"Opérateur\", \"nous\", \"notre\" ou \"nos\"). Si vous concluez le présent accord au nom d\'une entreprise ou d\'une autre entité juridique, vous déclarez que vous avez le pouvoir de lier cette entité au présent accord, auquel cas les termes \"Utilisateur\", \"vous\" ou \"votre\" feront référence à cette entité. Si vous n\'avez pas ce pouvoir, ou si vous n\'acceptez pas les conditions du présent accord, vous ne devez pas accepter cet accord et ne pouvez pas accéder à l\'Application mobile et aux Services ni les utiliser. En accédant et en utilisant l\'Application mobile et les Services, vous reconnaissez avoir lu, compris et accepté d\'être lié par les termes du présent accord. Vous reconnaissez que le présent Accord constitue un contrat entre vous et l\'Opérateur, même s\'il est électronique et n\'est pas physiquement signé par vous, et qu\'il régit votre utilisation de l\'Application mobile et des Services.</string>
    <string name="terms_part2_title">Comptes et adhésion</string>
    <string name="terms_part2">"Si vous créez un compte dans l'Application mobile, vous êtes responsable du maintien de la sécurité de votre compte et vous êtes entièrement responsable de toutes les activités qui se produisent sous le compte et de toute autre action prise en relation avec celui-ci. Nous pouvons, sans y être obligés, surveiller et examiner les nouveaux comptes avant que vous puissiez vous connecter et commencer à utiliser les Services. La fourniture de fausses informations de contact, de quelque nature que ce soit, peut entraîner la résiliation de votre compte. Vous devez nous informer immédiatement de toute utilisation non autorisée de votre compte ou de toute autre violation de la sécurité. Nous ne serons pas responsables des actes ou omissions de votre part, y compris des dommages de toute nature encourus à la suite de ces actes ou omissions. Nous pouvons suspendre, désactiver ou supprimer votre compte (ou toute partie de celui-ci) si nous déterminons que vous avez violé une disposition du présent contrat ou que votre comportement ou votre contenu tend à porter atteinte à notre réputation et à notre bonne volonté. Si nous supprimons votre compte pour les raisons susmentionnées, vous ne pourrez pas vous réinscrire à nos services. Nous pouvons bloquer votre adresse de courrier électronique et votre adresse de protocole Internet afin d'empêcher toute autre utilisation de votre compte. "</string>
    <string name="terms_part3_title">Contenu de l\'utilisateur</string>
    <string name="terms_part3">Nous ne sommes propriétaires d\'aucune donnée, information ou matériel (collectivement, le \" Contenu \") que vous soumettez dans l\'Application mobile dans le cadre de l\'utilisation du Service. Vous êtes seul responsable de l\'exactitude, de la qualité, de l\'intégrité, de la légalité, de la fiabilité, du caractère approprié et de la propriété intellectuelle ou du droit d\'utilisation de tout le contenu soumis. Nous pouvons, mais n\'avons aucune obligation, de surveiller et d\'examiner le contenu de l\'application mobile que vous avez soumis ou créé en utilisant nos services. Vous nous accordez la permission d\'accéder, de copier, de distribuer, de stocker, de transmettre, de reformater, d\'afficher et d\'exécuter le Contenu de votre compte utilisateur uniquement dans le but de vous fournir les Services. Sans limiter ces déclarations ou garanties, nous avons le droit, mais non l\'obligation, de refuser ou de supprimer, à notre seule discrétion, tout contenu qui, selon notre opinion raisonnable, viole l\'une de nos politiques ou est de quelque manière que ce soit nuisible ou répréhensible. Sauf autorisation expresse de votre part, votre utilisation de l\'application mobile et des services ne nous accorde pas la licence d\'utiliser, de reproduire, d\'adapter, de modifier, de publier ou de distribuer le contenu créé par vous ou stocké dans votre compte d\'utilisateur à des fins commerciales, de marketing ou autres.</string>
    <string name="terms_part4_title">Backups</string>
    <string name="terms_part4">Nous ne sommes pas responsables du Contenu résidant dans l\'Application mobile. En aucun cas, nous ne pouvons être tenus responsables de la perte de tout contenu. Il est de votre seule responsabilité de maintenir une sauvegarde appropriée de votre Contenu. Nonobstant ce qui précède, à certaines occasions et dans certaines circonstances, sans aucune obligation, nous pouvons être en mesure de restaurer tout ou partie de vos données qui ont été supprimées à partir d\'une certaine date et heure lorsque nous avons pu sauvegarder des données pour nos propres besoins. Nous ne garantissons pas que les données dont vous avez besoin seront disponibles.</string>
    <string name="terms_part5_title">Liens vers d\'autres ressources</string>
    <string name="terms_part5">Bien que l\'application mobile et les services puissent être liés à d\'autres ressources (telles que des sites Web, des applications mobiles, etc.), nous n\'impliquons pas, directement ou indirectement, une approbation, une association, un parrainage, une approbation ou une affiliation avec toute ressource liée, sauf indication spécifique dans les présentes. Nous ne sommes pas responsables de l\'examen ou de l\'évaluation, et nous ne garantissons pas les offres de toute entreprise ou de tout individu, ni le contenu de leurs ressources. Nous n\'assumons aucune responsabilité pour les actions, les produits, les services et le contenu de tout autre tiers. Vous devez examiner attentivement les déclarations juridiques et autres conditions d\'utilisation de toute ressource à laquelle vous accédez par un lien dans l\'application mobile. Vous accédez à toute autre ressource hors site à vos propres risques.</string>
    <string name="terms_part6_title">Utilisateurs interdits</string>
    <string name="terms_part6">Outre les autres conditions énoncées dans le Contrat, il vous est interdit d\'utiliser l\'Application mobile et les Services ou le Contenu : (a) à des fins illégales ; (b) pour solliciter d\'autres personnes à réaliser ou à participer à des actes illégaux ; © pour violer toute réglementation, règle, loi ou ordonnance locale internationale, fédérale, provinciale ou étatique ; (d) d\'enfreindre ou de violer nos droits de propriété intellectuelle ou les droits de propriété intellectuelle d\'autrui ; (e) de harceler, d\'abuser, d\'insulter, de nuire, de diffamer, de dénigrer, d\'intimider ou de pratiquer une discrimination fondée sur le sexe, l\'orientation sexuelle, la religion, l\'origine ethnique, la race, l\'âge, l\'origine nationale ou le handicap ; (f) de soumettre des informations fausses ou trompeuses ; (g) de télécharger ou de transmettre des virus ou tout autre type de code malveillant qui sera ou pourra être utilisé d\'une manière qui affectera la fonctionnalité ou le fonctionnement de l\'Application mobile et des Services, des produits et services de tiers ou d\'Internet ; (h) pour spammer, phish, pharma, prétexte, spider, crawl ou scrape ; (i) à des fins obscènes ou immorales ; ou (j) pour interférer avec ou contourner les fonctions de sécurité de l\'Application et des Services mobiles, des produits et services tiers ou d\'Internet. Nous nous réservons le droit de mettre fin à votre utilisation de l\'Application mobile et des Services en cas de violation de l\'une des utilisations interdites.</string>
    <string name="terms_part7_title">Droits de propriété intellectuelle</string>
    <string name="terms_part7">\"Droits de propriété intellectuelle\" désigne tous les droits actuels et futurs conférés par la loi, la common law ou l\'équité en ce qui concerne les droits d\'auteur et les droits connexes, les marques, les dessins et modèles, les brevets, les inventions, le fonds de commerce et le droit d\'intenter une action en justice pour contrefaçon, les droits sur les inventions, les droits d\'utilisation et tous les autres droits de propriété intellectuelle, dans chaque cas, qu\'ils soient enregistrés ou non, y compris toutes les demandes et tous les droits de demander et de se voir accorder ces droits, les droits de revendiquer la priorité de ces droits et tous les droits ou formes de protection similaires ou équivalents et tous les autres résultats de l\'activité intellectuelle qui subsistent ou subsisteront maintenant ou à l\'avenir dans n\'importe quelle partie du monde. Le présent Accord ne vous transfère aucune propriété intellectuelle appartenant à l\'Opérateur ou à des tiers, et tous les droits, titres et intérêts relatifs à cette propriété resteront (entre les parties) la propriété exclusive de l\'Opérateur. Toutes les marques commerciales, marques de service, graphiques et logos utilisés en relation avec l\'Application mobile et les Services sont des marques commerciales ou des marques déposées de l\'Opérateur ou de ses concédants de licence. D\'autres marques commerciales, marques de service, graphiques et logos utilisés en relation avec l\'Application mobile et les Services peuvent être des marques commerciales d\'autres tiers. Votre utilisation de l\'Application mobile et des Services ne vous accorde aucun droit ou licence pour reproduire ou utiliser de quelque manière que ce soit les marques de l\'Opérateur ou de tiers.</string>
    <string name="terms_part8_title">Limitation de la responsabilité</string>
    <string name="terms_part8">Dans toute la mesure permise par la loi applicable, l\'Opérateur, ses sociétés affiliées, ses administrateurs, ses dirigeants, ses employés, ses agents, ses fournisseurs ou ses concédants de licence ne seront en aucun cas responsables envers quiconque de tout dommage indirect, accessoire, spécial, punitif, de couverture ou consécutif (y compris, sans s\'y limiter, les dommages pour les pertes de profits, de revenus, de ventes, de fonds de commerce, d\'utilisation du contenu, l\'impact sur l\'activité, l\'interruption de l\'activité, la perte d\'économies anticipées, la perte d\'opportunité commerciale), quelle qu\'en soit la cause, en vertu de toute théorie de responsabilité, y compris, sans s\'y limiter, les contrats, les délits, les garanties, la violation d\'une obligation légale, la négligence ou autre, même si la partie responsable a été informée de la possibilité de tels dommages ou aurait pu les prévoir. Dans la mesure maximale autorisée par la loi applicable, la responsabilité globale de l\'Opérateur et de ses sociétés affiliées, dirigeants, employés, agents, fournisseurs et concédants de licence concernant les services sera limitée à un montant ne dépassant pas un dollar ou les montants effectivement payés en espèces par vous à l\'Opérateur pour la période d\'un mois précédant le premier événement ou la première occurrence donnant lieu à une telle responsabilité. Les limitations et exclusions s\'appliquent également si ce recours ne vous compense pas entièrement pour toute perte ou s\'il n\'atteint pas son objectif essentiel.</string>
    <string name="terms_part9_title">Indemnisation</string>
    <string name="terms_part9">Vous acceptez d\'indemniser et de dégager l\'Opérateur et ses affiliés, directeurs, officiers, employés, agents, fournisseurs et concédants de licence de toute responsabilité, perte, dommage ou coût, y compris les frais d\'avocat raisonnables, encourus en relation avec ou découlant de toute allégation, réclamation, action, litige ou demande d\'un tiers faite à l\'encontre de l\'un d\'entre eux en raison de ou en relation avec votre Contenu, votre utilisation de l\'Application mobile et des Services ou toute faute intentionnelle de votre part.</string>
    <string name="terms_part10_title">Divisibilité</string>
    <string name="terms_part10">Tous les droits et restrictions contenus dans le présent accord peuvent être exercés et ne sont applicables et contraignants que dans la mesure où ils ne violent aucune loi applicable et sont destinés à être limités dans la mesure nécessaire pour ne pas rendre le présent accord illégal, invalide ou inapplicable. Si une disposition ou une partie d\'une disposition du présent accord est jugée illégale, invalide ou inapplicable par un tribunal compétent, il est de l\'intention des parties que les autres dispositions ou parties de celles-ci constituent leur accord en ce qui concerne l\'objet des présentes, et toutes les autres dispositions ou parties de celles-ci restent pleinement en vigueur.</string>
    <string name="terms_part11_title">Résolution des litiges</string>
    <string name="terms_part11">La formation, l\'interprétation et l\'exécution du présent contrat et tout litige en découlant seront régis par le droit substantiel et procédural de la Belgique, sans égard à ses règles de conflits ou de choix de lois et, dans la mesure où elles sont applicables, par les lois de la Belgique. La juridiction exclusive et le lieu des actions liées à l\'objet des présentes seront les tribunaux situés en Belgique, et vous vous soumettez par la présente à la juridiction personnelle de ces tribunaux. Vous renoncez par la présente à tout droit à un procès devant un jury dans toute procédure découlant du présent contrat ou liée à celui-ci. La Convention des Nations Unies sur les contrats de vente internationale de marchandises ne s\'applique pas au présent contrat.</string>
    <string name="terms_part12_title">Changements et modifications</string>
    <string name="terms_part12">Nous nous réservons le droit de modifier le présent accord ou ses conditions relatives à l\'application mobile et aux services à tout moment et à notre discrétion. Lorsque nous le ferons, nous réviserons la date de mise à jour au bas de cette page. Nous pouvons également vous informer par d\'autres moyens, à notre discrétion, notamment par le biais des informations de contact que vous avez fournies.  Une version mise à jour du présent Accord entrera en vigueur immédiatement après la publication de l\'Accord révisé, sauf indication contraire. Votre utilisation continue de l\'Application mobile et des Services après la date d\'entrée en vigueur de l\'Accord révisé (ou tout autre acte spécifié à ce moment-là) constituera votre consentement à ces changements.</string>
    <string name="terms_part13_title">Acceptation des présentes conditions</string>
    <string name="terms_part13">"Vous reconnaissez avoir lu le présent Accord et en accepter tous les termes et conditions. En accédant et en utilisant l'Application mobile et les Services, vous acceptez d'être lié par le présent Accord. Si vous n'acceptez pas de respecter les termes du présent Accord, vous n'êtes pas autorisé à accéder ou à utiliser l'Application mobile et les Services. "</string>
    <string name="terms_part14_title">Contactez-nous</string>
    <string name="terms_part14">"Si vous avez des questions, des préoccupations ou des plaintes concernant le présent accord, nous vous encourageons à nous contacter en utilisant les coordonnées ci-dessous :  help@littermeup.com  Ce document a été mis à jour le 27 décembre 2022. "</string>
</resources>